A Korean man stabbed, no media coverage

A Korean man was stabbed on Sunday morning in NDG. The victim confirmed that it was a hate crime against Asian people.

Yet no mention of Asian or hate crime on any media, just small article on Montreal Gazette and global news.

Another Asian man (not sure if he's Korean but east Asian) stabbed on the same day in downtown.

Honestly, why is it not taken seriously? I guess the reason for this hate crime is because of the virus but stabbing...

加拿大 Montreal

光頭黨紅番係用skin colour 做野, 唔會上網FC係日本韓國台灣黃藍綠

背刺一定死

從來只聽過有人為對黑人 / 中東人既種族歧視抗爭
對亞洲人既種族歧視個個都視而不見
其實白人都一樣鐘意拎光環, 冇光環自然唔理
對Asian既種族歧視佢地一樣懶理, 仲學人話公平

點解佢地覺得Asian戴口罩有問題？